日本電器買唔買得過？

聽聞就算用左變壓器都好易壞,真定假
因為始終都係100-110v
好想買個件野1500w。
係咁比人勸阻

如果你件電器1500w, 起碼要買隻2500w嘅牛，隻牛就牛龜咁大⋯⋯
你都係用風筒啫，唔使咁麻煩

2500?我諗住買2000w tim

電壓可以買火牛解決
日章火牛

留意電有 d 係發熱器用 有 啲係普通電壓用
太高w同有 ih 功能 就唔好買啦

請問係邊到買日章火牛？鴨記？
想買水波爐，佢寫1500w 這個火牛可用嗎？買2000w 夠嗎？

用低汁變壓火牛 部風筒D零件都係會超壓
用得耐一樣會壞

其實日本有好多電器買到國際電壓，貴小小，但冇咁煩